随着调查的继续，盖瑟斯堡警察局的一名犯罪分析员获悉，就在三个月前，克里斯托弗·迈克尔·克莱因因一系列银行抢劫案服刑15年后，已从联邦监狱获释。此前被判有罪的银行抢劫犯据称在秘密监视下袭击了新银行，随后被捕| Dan Morse | 2021年2月12日|华盛顿邮报|
目前还不清楚什么时候会进行后续调查。2021年2月10日《麻省理工学院技术评论》，阿尔法半人马座的Neel Patel有一个宜居带行星的诱人迹象
他说，让平民在警察行为调查中发挥作用，类似于允许公众参加士兵军事法庭。第一个通过法律保护被指控行为不端的警察的州也可能是第一个废除该法律的州|奥维塔·维金斯| 2021年2月9日|华盛顿邮报
对许多涉嫌与军方和警方有联系的暴乱者的起诉已导致当地机构展开调查，五角大楼命令各军事部门在未来几个月内花时间解决这一问题。联邦调查局称他是一名指挥暴乱的极端分子领导人。律师说，他还获得了绝密许可，并为联邦调查局工作|凯蒂·谢泼德| 2021年2月9日|华盛顿邮报
这一争端推迟了调查的进展，国家为此拨出了100万美元。《华盛顿邮报》2021年2月9日报道称，VMI拒绝让调查人员在律师不在场的情况下采访学员和教员
在司法部的人得出这个结论之前，有没有对他们进行过调查？前哥伦比亚广播公司记者沙丽尔·阿特基森与联邦调查局的《皇家之战》《劳埃德·格罗夫》《每日野兽》2015年1月9日
一位发言人补充说，FBI还一直在搜索其记录，寻找可能有助于法国调查的任何信息。美国间谍在巴黎大屠杀中发现基地组织的指纹| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野兽
她声称联邦调查局试图让她作为他们调查的合作来源。一名告密者、一名失踪的美国人和华雷斯的死亡之家：在大卫·卡斯特罗12年的冷酷案件中|比尔·康罗伊| 2015年1月6日|每日野兽|
大量的资源被投入到空难调查的科学上。8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
私人调查员的角色在调查中引起了争议。美国间谍说，他们追踪“索尼黑客”多年了。| Shane Harris | 2015年1月2日| DAILY BEAST
一大群人立即聚集在一起，阿尔考德夫妇对发生的事情进行了调查。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
多年来，他一直在认真调查这所房子的交易情况，调查结果非常令人满意。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
因此，他们指控总督隐瞒此事；而这一切都是在没有权力进行调查的情况下发生的。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
调查显示，三名游击队员死亡，另有三人受重伤。奥扎克一家的信使拜伦·A·邓恩
有人看见她在第一次宣布有关调查的消息时，用手帕捂住眼睛。宅基地主人奥斯卡·米切奥